其實點解垃圾看更有利是收

班撚屌好日都唔幫手開門 依家左右護法 係咁祝人新年快樂 奇怪成班人走去比利是 講真比完又唔撚記得你 到底邊條垃圾帶起呢個文化？

咪唔好俾囉

都係開心同人情姐，你屋企人都無必要俾利是你咖